見到熱刺咁強，車仔肯投降未？

車仔已經無咩人剩
下場踢埋熱刺
仲有幾多剩？
有冇得同足總申請投降輸一半呀？

車狗唔係驚輸，係驚踢傷多佢地幾個多d

我係車狗就即刻投降
費時成隊入哂醫院

下場出青訓啦車仔，搏唔過呀

交低3分保平安

驚軌踢埋熱狗果場又少多幾件

又有得睇金章安

今年又係金章

車踢波勁過熱.不過講踢人就投晒降

Yes

Yes
建議其他個17隊都交form投降算啦
唔打啦唔打啦

急call dc番黎打交啦

金章

呢樣難講呀，車場場都拎紅牌

條友又陰陰濕濕想洗底
50步笑百步

咁又係.熱踢完人唔駛紅牌

無計 熱狗功夫足球冠絕全球

想問一下
有球員傷出 不足11人可以出場比賽
咁點算

車仔踢完熱刺後 應該無邊幾個可以踢到下一場

拎左紅都唔代表唔茅姐

放低三分 還你健康

攞金章出黎邪死你

法國留言既全部都唔係軌

我登韋利安擔心
dele dier兩條友short架